(世紀大難題) 叫雞賤d定做雞賤d?

叫雞
做雞
冇其他

客定鋪賤？

不要分得那麼細

買相個啲最賤

樓主賤啲

用條女做雞賺返黎既錢去叫雞
為左賺錢俾條仔叫雞而去做雞

兩個都唔賤